（突發）Apple 新一代iPad Pro

iPad Pro

嘩屌

多撚餘 邊個用ipad影相

有trackpad

買!

淨係更新左個相機 當新野？

第一次2茼

出現了無驚喜，但睇埋os 先

magic keyboard 有trackpad

舊iPad Pro會唔會減價

Look like same

用磁力浮起個pad

next year

A12Z

搵一好處係6399由64GB變左128GB

一
可以再貴啲架
全套買曬，點解唔買Mac book

值唔值得trade 2018 換2020 ?

定位混亂

精妙鍵盤唔錯wor認真

鏡頭數量超越我用ipad影相總次數

唔值

但貴到仆街呢, 有啲咩係touchpad做到apple pencil做唔到

我想係ipad 用final cut pro

冇留意佢多左個touchpad 我剩係見佢可以浮起部機

都有用的 有啲人開會/上堂
影完資料直接係上面寫筆記

btw冇睇到新鏡頭係for 遠定近

等confirm 咗有6gb ram 先買

有錢買個新keyboard好過⋯

數下自已ipad個album有好多張相
Cap acreen唔計

舊個部用唔用到個keyboard?

仲要專登整到2個size唔相容

唔好中伏

有冇用過MacBook 塊trackpad

同問

我對2018 已經好滿意
諗緊值唔值得換機

除左鏡頭同chip好似冇咩大分別

平板3鏡有d多餘喎

得，我岩岩睇左。佢比 11’ pro 1、2代，12‘ 3、4代

有冇用過藍芽mouse

個keyboard

柒左原來係2鏡

個keyboard 正呀

iPhone se 2 le

LOL

影資料洗唔洗三鏡

Trackpad>mouse

係咪下年改 design + 5G?

Window啲trackpad用得架咩？

雖然真係無人會用ipad影相
但唔upgrade個鏡頭，啲人咪又會嘈「我俾成6千幾買部iPad，好心就送埋個新鏡頭」

佢係主打AR

粒U咁樣改名 似過渡品

我mac機用trackpad
但有咩trackpad 做到touch mon做唔到？

2700個keyboard

iPad 3

IPHONE11鏡頭賣唔晒 要用IPAD清貨

可以用嚟scan文件

呢個設計令先醒起部iPad係有鏡頭，買咗返嚟咁耐都冇影過相

又真係駁唔到 慢到嘔

奶共post 拉

keyboard價錢同一部ipad差不多

蘋果已完
失望可以慳返錢繼續用11吋

廢老

我覺得2018已經好夠
今次呢個多左個鏡頭但係ipad都唔需要影靚相

要獨立買

笑撚左
ching真嘅幽默

想買來睇片用

其實屋企用唔打機係咪 128gb 就夠

Touch mon 都有keyboard,點解又要額外買？

今年會唔會出新iPad air

貴到咁，留番畀ifan boy 啦，iPad + keyboard成皮野咁劑

可以閂住被用又可以放喺枱用

好心整返平個背脊啦屌
俾舊雞肋鏡頭搞到平放唔到

睇片買隔離 tab s6
有HDR 1440

intel牙膏

未來 mac arm 化，ipad 同mac app 可以互換就會有用，trackpad drag & drop 乓方便 d

6 7千買來睇片

加個鏡頭又當新買

垃圾

OMG

想知舊ipadpro大概會減價幾多

巧靚

即係可以等下年

11 定 12.9吋好

+1

11

真

最撚on9係部新 mac mini

12.9太重？

整還整唔好搞到腫瘤咁留個bump喺度啊

咪多事啦你，總之apple出得就有佢原因

好嘢 想買 好嘢👏

0

芒唔同 size, keyboard 好難整一樣 size 喎

你咪話,我喺外國見過好多支那人用ipad影相

仲會唔會有新iPhone

用A12Y

係咪都係用返 iPad Pro 2018 支筆？

幾時可以拎黎打code

好吸引
但係我年頭先買咗2018
不過睇樣都覺得呢部貴好多，用埋部2018先算

12.9 12.9 12.9
用multi-task係兩個世界

最低儲存空間變咗做128GB 啱啦屌6399要人買64GB

如果apple加得trackpad落個精妙鍵盤到，會唔會代表遲下個ipad OS會更接近電腦既體驗，例如有鼠標出現

12.9

班耆英好鍾意

垃圾 完

個A12Z係咩玩法

好撚失望

根本一開始唔應該有64gb既出現
大佬呀update ipad os都要空間啦

呃你扮到有upgrade

你走先我都頂唔住

呢個真

個新keyboard 有多個type c位又可以隨便較角度咁癲

已經有,不過專比殘障人士用

大家搞錯曬 今次擺明係update個keyboard唔係部ipad

翻新產品 11 吋 iPad Pro Wi‑Fi 64GB - 太空灰
HK$5,399

Apple Store個app入面嘅iPad配件多咗一類叫Mice & Trackpads

用緊ipadpro既我對個精妙鍵盤有興趣

同mac book有咩分別

Ipad Mini係咪應該完結

同價wor

點解可以愈整愈樣衰

出完5

最大分別應該係 iPad OS 係假 multi tasks

我做設計映樣個場地
可以直接係上面畫

有用架

我有舊版2018. 突撚哂鏡頭都放得平WOR

2018 個鏡頭已經好撚勁. 係IPHONE X, XS,XR 果粒來
但係根本冇用處........仲要影到4K 60......
我拎住部12.9 係街影野咩....

值唔值咁貴

我依家用緊部係2015年第一代既9.7 ipad pro, 想問係咪換得？

有冇compare過硬件有咩分別?除左鏡頭

個design如果出落Mini size就正

個人覺得 -$1500

$4888 合理

畫圖既我會買12.9
不用apple pencil /剪片 買11即可

咁部air點算

翻新商店無減

你果部真係換得。第二代PRO 都仲有計傾。10.5 果部仲頂到. A10X
2018年當最新款都冇問題根本. 仲要keyboard 都一齊用到新款

你果部真係有需要可以換, 其實換番2018款就夠。
換11". 12.9我自己有. 有D太大, 唔方便單獨拎上手用
利申手大

本身諗住即訂
望一望
A12Z ?
隻手即刻縮左

冇防手震

thx！終於等到新機

用前置鏡頭當鏡用

其實有平版冇錢可以買普通ipad，新鏡頭同鍵盤應該對要落field 做野既專業人士幾有用

打機用得幾多

佢唔係用A13X係有啲失望嘅
但其實A12X之前仲一直係勁過iPhone 11系列嘅A13 chips
呢粒A12Z應該係A12X嘅升級版

做設計有用

但ipad pro 應該係X 系仲要超曬當前既iPhone 一大節既嘛

應該係a12 仲可以屌打幾年

唔係俾佢用

照計過幾日會出se2/i9

唔睇筆直加一定唔帶出街既話12.9

利申11用家

諗緊買舊定新11
同一張Mon 貼係咪support 1/2 代

pados14好似話會改個圖示

翻新係呢個價好耐

有左呢個鍵盤之後，MacBook Air 真係可有可無咁樣

12.9先好！ 用11 multi task想死

咁樣係嘅
如果佢直接上A13X會開心好多嘅
所以而家用緊iPad Pro 12.9 2018版可以用多一年先

講真無後悔 睇戲打機寫筆記都好正

有圖呀，一粒圓點

個鏡頭咁靚係咪用嚟偷拍對面位用
加埋個keyboard托起

如果可以自由拖曳視窗大小就好
利申：12.9用家，純幻想

早幾日先訂咗2018 11” 仲要未送到手

A12X本身快過A13喎

iPad 3啲friend

A10X > A12X
咁正常都會期望係A14X or A13X
你比個A12Z 我

Air有Xcode

好過依家咯

我兩日前買左呀

出新機就買舊機幫人清倉啦喂

咁mba平好多

買128gb再用手指算

擺脫stylus , 又出返 pencil
擺脫PC, 又加返 keyboard

SJ 返生未?

點解去到2020年仲會有人用
SJ句who wants a stylus 去用係iPad度.....

將支架式活動設計形容到為 “懸浮式設計 ”即時吸引班虛榮感至蠢既消費者購買意欲同賺多幾舊 再加埋碌book 有既背光鍵盤，觸控板，沒既A12z 間接吊插埋Pc屎眼

個相機永遠阻住平放

仲要加埋AppleCare

每次出新機都係減800
今次應該都係啦

今代開始有鼠標，
未來 mac arm 化，iPad app 可以用落 mac 度，下個 macOS 起，所有 app 要經 app store，否則裝唔到 (雖然應該會有人破解), MS 同 Adobe 已經做緊呢個過度期

上年先出新咋喎

除左價錢，iPad 加精妙鍵盤 真係...........期待iPad os 既發展

可惜唔支援 10.5

即係舊ipad pro有平

教書撚 用緊pro 10.5 已經準備upgrade呢代12.9
有trackpad方便好多
平時用pencil 經常寫字又要keep住篤mon頂排制篤到煩

所以會唔會macbook同ipad遲下combine埋做一樣嘢，簡化產品線，要用鍵盤同trackpad既人就自己加購，個mon就以輕量化就目標

直接買MacBook air好似仲平

combine左點水多你一筆？

Iphone 出 a14 la wor, iPad 正常應該係 A13X

mon一皮，keyboard連trackpad 2-3k

新MBA邊度平

macos同ipados始終兩樣嘢黎

維修囉 幾撚貴

iPad 粒a12，行前個iPhone 個粒 dd架

Air 個 mon 同 keyboard 可以互相 protect 而且 desktop 級 software, drag & drop, multitask 較方便

屌 諗起自己有次上堂真係用ipad影notes
舉到個ipad高一高
最後發現都係iphone清楚

硬件咁正
有得用MacOS就perfect池
但出得iPadOS，呢件事相信都冇可能發生

買上年iPad ＋今年鍵盤

5月後

係咪外國覺得13X唔老嚟，無拉拉跳個12Z出嚟

請問邊個鏡啱用黎scan？

10.5 孤兒仔

公司開會、返學上堂
Present 好好用，平時又可以睇片聽歌
又比電腦易清潔

個mon 唔係用mini led

唔係三個都啱用

scan文件

咪又係一部左少少既iphone

Arm replace x86冇咩可能

正解，工作或者剪開片做 effect 果 d，目前嚟講點都係 macOS 就手

有部舊pro
未有興趣換住

剪片果個係咩 app 嚟，iMovie?

我認為好大機會發生，呢個係 iPadOS 同 macOS d app 互相可以用既前提嚟

Keyboard點解要floating嘅？易拎起啲？

冇咁易頭重尾輕？

即係有cursor有得用mouse?

我諗係咪飛起係一個角度
落地又係一個角度

取代之前有兩條坑

已經冇得買smart keyboard啦

裝到個Mac OS 啲MacBook air就唔使玩

iPad pro粒U 仲快過部分舊款MacBook pro

更新mini做full screen Face ID加120hz screen未
mini個size真係一流

屌個keyboard 好撚正
上一代都用到就發喇

有

都係睇其他line幾時減價姐

用到

好彩一早買咗gen 3

有mbp 想買部ipad畫畫 應該買2018 定新呢部？

A12個架構再加core
9成係

為左行堆app仔放棄x86，實俾人屌到仆街，不切實際，轉用Amd就差唔多

係

用到呀

可以退

當時咩科技 而家咩科技
都傻傻哋
當年stylus只係一支棍
而家有壓感 有觸控掣 差幾遠

touch mon for你手持ipad 用
放枱面其實 trackpad舒服好多，直立式mon用手指篤係好攰，所以macbook 唔會有touch mon就係咁解

個keyboard 2千幾....

iPad OS update 未？
係咪用其他mouse 都可以有佢嗰個cursor

出邊街舖呢一兩星期已經無曬pro賣 外國都係一樣 搵到貨尾買都幾難

個mon 叫 liquid retina display，同上一代有無唔同？

睇網頁係用trackpad 舒服好多，look 上look下，由其是條頸無咁累，而家二合為一，的確係方面靈活左
之前好多人話要MacBook 有埋touch mon既，而家Apple 應該係慢慢將佢地整合，各取所需

同埋當年講緊pda/初期smartphone嘅stylus，而tablet用係好合理
如果iphone用得apple pencil 先binc啦

轉ARM mac之後iOS同macOS合體咪得

拍賣網出現大量二手pro貨源

同問+1

仲有好多人話2018會變彎 所以有啲猶豫

新pro都唔算好吸引啫

點都買新啦 6gb ram, 128 gb, performance, 電
咁多嘢先差幾百

部16年mbp 13差唔多打柴
新air iPad Pro 新mbp
好撚難揀

的確冇Pro 2018咁震撼，依家2020居然Press release 就算，當時2018個新design同Apple Pencil 2 好吸引，價錢又合理(對俾當時iPhone Xs )勁多人狗衝好彩2020都係同樣價錢，但誘因唔大

Pro 2020個鏡頭好勁，但好似勁到好多人都用唔著咁

原來 macbook air 都 update 咗

iPad Pro輕咁多

文書上網睇片應該揀iPad

但講spec mbp又堅抽啲

MacBook Air

自訂你的 MacBook Air - 太空灰
Retina 顯示器採用原色調
1.1GHz 4 核心第 10 代 Intel Core i5 處理器，Turbo Boost 技術加速運行至 3.5GHz
8GB 3733MHz LPDDR4X 記憶體
512GB SSD 儲存
Intel Iris Plus Graphics
背光精妙鍵盤 - 美式英文
Touch ID
力度觸控板
兩個 Thunderbolt 3 連接埠

仲平過ipad pro咁多

真心multi task 好爽. 分左一半都好夠大來用

我就真係少用。亦用唔著AR功能
我係用佢來取代macbook 做business trip 文書device. 方便拎去出trip 酒店, 飛機, cafe, 機場用. 又輕好多
但最後12.9 加個副廠keyboard亦唔係十分輕。但當然比起以前用macbook pro輕好多

se2 呢屌

新keyboard

心思思想雙開ipad同新mbp 但銀行戶口唔容許
Ipad睇片輕量文書執相 mbp剪片執相

air 習慣要打爆, i7+16GB ram

其實值 多一個type c 位, 望個樣似係MacBook keyboard (未fc),磁石懸浮

Pro一出就買咗
始終加咗個keyboard 就唔可以單手攞嚟睇書
（所以死死地氣買多部kindle)
呢個新嘅應該更加重

但set 定個keyboard 喺屋企/ office 當mobile mac 咁用都幾正
心郁郁返多1個keyword

如果唔用任何套放背囊
真係好驚唔覺意坐櫈果陣埃落櫈會整彎部機
所以平時唔敢祼跑

竟然出新ipad pro咁突然

呢部嘢好有過渡性產品Feel，好明顯係似為就iphone未有5G嘅關係改良A12X，改鏡頭先嚟出嘅3.5代產品（雖然A12X比A13強嘅）
好懷疑因為A13X已經完成，同A14一齊有5G嘅，但5G嘅發展太漏氣同太多變數，市場上5G嘅數據唔多同細，所以唔用A13X住。
等對5G市場需求更大嘅下一代iphone出咗試市場反應先決定推A13X出嚟，如果下一代iphone嘅5G市場反應好，先出A13X版叫pro Max版或叫iPad pro 5G出嚟賣，反應唔好就留返下一代先用，如果真係咁，呢部就好大機會做airpod2咁未有一年就比AirPod pro吊打咁

利申：用緊ipad pro 11，呢部一定唔升

一般用家唔會
但一般都用家洗鬼用到pro咩

其實都係果句，硬件上今次ipad pro 加keyboard 係接近可以取代MacBook 甚至比MacBook 更有彈性，但認真software 認真仲差好多，Microsoft 三寶都未搞掂啦，要打code果d更加唔洗唸

同意～

咁都叫新？

揸住部2018已經好夠用
淨係想買個keyboard撚下

做咩無啦啦發布既

1.1 ghz 洗唔洗慳電到咁

11同第三代12.9定再舊喲嘅先？
如果10.5 同前兩代12.9 Pro就好正常嘅，但11同第三代12.9我好肯定未必會升，除非真係錢多或死忠先會升

同埋佢10.5 d制應該冇咁細粒
舊keyboard細到買唔落手

我而家 10.5 都係祼跑, 咁耐都冇事

可能係肺炎影響咗，本身講今年有 5G

2018 user，對個keyboard好有興趣，但係價錢真係嚇親

app 要等 iPadOS 再成熟 d 同 mac d app arm 化

買過舊keyboard表示含淚中伏

microsoft office仲係閹割版

對啊，好似我要用excel python 呢類就雙修緊MacBook pro加ipad pro 11

鼠乜撚嘢標

一路都講pro會出新 本身上年十一月話出

屌左成年已經

你枝筆放邊

果粉就嚟發癲架喇

幾時出部唔要鏡頭
後邊平嘅

個keyboard用到呀

正, 去搵2018舊機買先

吾係三鏡
其中一個係LiDar TOF

用到但貴成倍
不了 我窮撚

始終冇真多工 好難完全取代
出街quick work 開會改下嘢可能得
認真做冇可能用iPad

個Keyboard 要5月先有

2018 cellular先係彎

細update所以廢事咁大聲俾人屌

支筆買咗咁耐都未開封

唔值咪又係有人買

A12Z 8核會唔會=A14，最好128G有6-8g ram

會唔會係 A12Z=A13X?

Wifi都灣
我灣左

好多支那人
鍾意去旅行用ipad影

平撚過2手 要就快買

有128gb 正
其他無特別

iPad係咪執唔到raw

賓賓

睇咩raw

即刻清晒

你的下一部電腦，無需要是電腦。

有幾難
根本兩樣嘢定位完全唔同
雖然apple話iPad取代電腦
但其實根本冇可能
除非你電腦既作用淨係用黎上網 睇片

唔係咁點賣貴d

平咗？
上代好似八千幾起跳

買了
利申 用緊2016 第一代9.7 ipad pro

有，Force touch

賓賓邊有錢買ipad pro

我都係

就係隻手唔洗移嚟移去，慣左set高個sensitivity，手指好少要大幅度郁

長期放喺檯面唔記得用

上年都係咁啦

啲賓賓做微訊雞好好 搵㗎

賓賓有錢過阿Mum呀而家

教Chem?
我都係用緊10.5既教畜

翻新同全新有咩分別？

要做文書已經唔可以用ipad
ipad 係睇文件方便

ON9我頭先PO個陣明明5千幾

翻新 = 新外殼、新電、新保養、白盒、其他舊料

係呀 不過呢期日校都多左老師需要用ipad教書
買個hdmi adapter 駁電腦直出畫面錄影又得 課室直駁電視又得
仲未計scan曬d卷/功課入ipad改 丟上google派卷
不過黎緊一定買12.9 mon大d改卷易睇好多

我估佢會減價 所以係咁睇住

新出呢一部仲平過2018初初出個時

you goodest englsh

弱智idog

迫人買套/ keyboard

我學校個lab有appleTV

原本我都想買12.9
但粒u仲係A12z
有少少卻歩

已經無哂

難得減價，睇下iphone12會唔會又平少少

佢個定位想影野就用Iphone點會拎ipad

如果本身用緊2018版就唔洗up既
但我仲用緊10.5有home制果代
本身二代pencil個改良同無方向邊框已經好吸引我
就係等埋佢呢代update先換機

等多年囉，垃圾apple想將macbook ARM變成唯一一部行A13X/A14X？

依部教育版有冇得平幾舊

睇到好似最平$5999

教育版有咩唔同？

係
諗緊買唔買埋apple care好

平幾舊

舊pro個OS係12 翻新完會唔會變左13

咪係
唔用stylus點畫畫寫字阿老細

價錢係低咗， 但個死人keyboard 貴到

買埋啦 ipad 換機好平 好似3-4百左右

唔覺得呢部會有改變

好過搶錢

上一代Pro都用到嗰新magic keyboard同上一代冇分別咁濟

iPad Pro一定買
爛moon無Apple care就

iPhone 出Apple pencil我都唔覺有問題
首先點解當年屌觸控筆 並唔係屌支筆
係屌緊個ui根本唔人性化 啲掣塵咁細粒
加上電阻螢幕用筆先準 好唔方便
先出到電容mon加大粒掣嘅Iphone UI
當年支筆只係一支棍
但而家佢做到嘅嘢比起單單點擊多
根本冇得直接比

等睇徒手屈機

上一代貴幾舊，可能新一代多ram 啲呢

所以買上一代翻新機

不過10.5真係好似2600K咁
長期都係高階落唔到黎

睇都未睇清楚就衝出嚟

新 mac mini

頭先爭D俾錢再睇清楚D ....A12 晶片
新IPhone 都用A14 晶片喇真係搵笨.....
等下一部好過

其實話翻新，

比你買得 姐係如新一樣？

A12Z喎

咁你等多兩年先

但個mon仲係未用oled, 係iphone11果種都窄窄地

電 外殻 配件 都係新
其他就有機會係翻新
不過最緊要都係有1年保養

傳下部直接用 miniLED 跳過 OLED

個keyboard係正但貴撚到咁
你買埋我個份

下部又要等兩年後依家用11pro既oled mon，要睇返11 mon係差d

或者呢部同 the new ipad 一樣半年後或者下年 3 月就 bye bye 呢

Miniled都傳咗幾年

同2018比梗係唔吸引 但再上代比就有距離
買黎方便自己做野 部機又唔係攞黎玩 何必介意唔夠多新野而辛苦自己多1~2年
而且講真spec本身都top啦 一d都唔失禮

A12X 本身都快過 A13

咪同SE 一樣

如果唔係又點水人一筆

iPad個size係oled既話應該會好撚貴

上一代ipad pro大約減幾多?

上一代用到新keyboard?

我都驚佢係咁...忍忍手

打少咗粒字啫

邊個會用ipad影相

個kb 成部ipad咁貴

我去apple store 每日禁幾下算

個mouse 玩下就得真係用好膠下

但好似係換翻新機黎

依加邊有全新換比你

11係最好嘅LCD

係純粹延長保用多一年同加錢換2部機quota?

個1皮可以買ipad pro同kb都唔錯

學生拎黎jot notes 係咪ipad夠
但支筆又唔support 第二代pencil..
打到盡又用唔晒個性能
因為要剪片嗰啲我都用mbp..

學生用緊ipad air3

ipad air 好少少囉

ipad 既話未必再上到多一個ipad os

最平果部機+筆+keyboard都差唔多成皮

覺得點有冇買keyboard用pencil?

因為佢夠平 不過都見到佢仲係用緊a10

A10唔差既
重點係有3GB RAM

買嚟做乜嘢 轉頭比黑警打爆

我意思係A12Z快過A14唔出奇
等埋benchmark啦

等埋benchmark係咩意思?

唔好玩啦哥仔

低吊X2

Care粒cpu的人 可以等埋評測先買

想買2018版 但官網唔見個order制

呢加得翻新機

如果adobe堅持唔出Lightroom classic iPad 版應該大把攝影師死守macOS

可能 Walk In 有嘅，唔知有無開

冇買keyboard 有買筆 依家jot notes同功課都用ipad交

學生here, same

反而想知佢粒U同上代有咩分別？
A12X vs A12Z

Multitask啲app可唔可以好似MacOS咁自由調較視窗大細 同埋有冇finder可以搵檔案？
有既話會考慮轉

A12 X 7 核
A12 Z 8核

有mbp2016既 買唔買新ipad好

多個滑鼠位
個鍵盤貴撚左成倍
On撚99

睇你平時用尼做咩多？如果要剪片，我覺得你都係用番mbp

A12x都有8核

air3?

本身有部機既，可以直接考慮個keyboard

carousell同dcfever成堆ipad pro 2018放曬出嚟有啲仲要貴過翻新價 笑到我

其實呢部野我感覺都係過渡性質
加強得AR希望ram都加埋啦
感覺上10月應該會出多部a14z+ mini led
唔急用真係可以等下

利申10.5用家仲覺得10.5好好 好撚順 有時youtube睇到一半pause左第二日再開都無kill到app仲係pause左個畫面 所以都唔明點解樓上有d 10.5都會想升呢部 當2018都無升既時候無理由2020升呢部過渡野 起碼有5G + mini led先升啦

學生用緊pro 9.7想買筆，但係新筆又用唔到舊機心郁郁想換新機

等出左有人review先屌啦
成個design唔同曬 有獨立鍵帽同backlit
而且好睇佢實物個鉸穩唔穩陣 如果真係做到凌空又唔震既 有得諗wor

買埋支筆真係好正，jot notes 一流

原來 2018ipadpro 想買，見準備出新所以hold 多陣，但而家無乜驚喜

如果當日常咁用，當係部迷你電腦既，係咪應該買2018 算呢？比較有興趣係個keyboad only

13.4 已經有新cursor
連mouse 就會見到
唔同之前輔助使用嗰個

買１２８定２５６好

你重想要啲咩？
無買Apple care爛咗要換嘅話肉赤咁解啫

仲有快速更換

暫時嘅iPad os係唔可以較大細
可以Split screen或者分一個浮動嘅視窗
但無得較大細
無finder得file

唔想再望oled mon, 直頭想為左唔要轉返iphone 8

買佐care爛佐都係加兩夠水換部新
唔爛mon都可以去換叉電線

128
買大啲icloud

你係三鏡？請問你係iPhone定iPad

我自己覺得12.9 好重，變成一定係放起到打橫用
好少拎直黎用

武肺Apple store開唔開？

諗緊11定12.9
4xx gram vs 6xx gram

但佢講得冇錯
咁多人話3鏡 其實lidar application唔係影相
無人駕駛主要都係用lidar
既然佢要推AR 粒lidar同u可能真係會有唔同application
咁當然等到成個野成熟嘅時候
可能已經係時候轉機

個keyboard 咁撚貴

下架

仲有usb Type c

今次 128GB 個價等於上代 64GB 個價

奶共

256個價同上代一樣？

其實都唔知有乜好屌

相機加咗廣角同俾咗lidar你
同上一代同價 拎多啲野 唔好咩？
加上同一價錢又double咗個容量

另外個keyboard 覺得貴 唔啱用
其實可以用返上一代個folio
睇佢個網新一代ipad pro都support

其實比起之前啲Apple野真係flexible 咗好多

都冇加價
大容量反而減價

平咗幾舊

Source: unwire.hk

最後相信大家最關心的售價方面，全新 iPad Pro 確實是十分「佛心」。相比上代 iPad Pro，容量由上代 64GB 起跳改為今代 128GB 起跳，而售價方面亦減了不少，以 11 吋 Wi-Fi 版來看，128GB 只是 $6,399，相比上代 64GB 也是相同定價，確實抵玩很多。另外，256GB 及 512GB 也比上代便宜了 $300，而最誇張的是 1TB 版本，由上代 $12,299 劈至今代 $10,399，大減 $1,900，認真吸引！至於推出時間方面，現時全新 iPad Pro 所有版本均已開始接受預訂，而在 3 月 25 日，亦即是下星期三就會正式公開發售。值得留意的是，今次新推出的精妙鍵盤，會去到五月才會正式發售，想用的讀者就要多等一會了。

呢排響Google Classroom改功課經常打直改
起左買12.9既念頭

Same 11” 睇到睇矇

作為教畜都真係坐低做野先用部iPad

用緊10.5手拎其實又唔係真係咁輕鬆
打直睇A4 document又太細
打橫睇又要scroll 尼scroll去

Split screen 仲死 勁細又要zoom大zoom細去寫野
長時間工作真係大d screen會好d
尤其是一改quiz就改幾粒鐘

不過咁 其他用途又未必有呢d顧慮
都係響返自己角度諗自己既需要

平時返學上lecture應該用11"定12"好

柒撚到攞出街都尷尬

有大買大

緊係平咗 上個月岀咗2018 11吋 64
同而家128同價但容量就差咗一倍
揼緊心口

有時上堂影低啲slide直接寫幾方便

單鏡都夠做

早兩日先講想買ipad pro 11''
宜家佢出新又有D心郁郁
無奈新果部鏡頭凸起佐平放唔到

大部份人都笠個套 之後就放得平

行mac os先講野啦

考慮緊
畢直唔多又同上一代差唔太遠
個人打算用黎jot notes開會錄音用
可能買上一代更化算

仲用緊10.5 仲十分滿意

7 plus 個5.5吋LCD＋1920x1080..個標準比例同排位 雖然做得好鬼正 但用過蘋果既Oled芒 真係返唔到轉頭 呢家唔會再諗LCD 反而再揀一定係Oled
圖左一係LCD(顏色比較真實）中間係Oled (顏色鮮艷）右三係An機垃圾廠出品既Oled （顏色過份鮮艶）

如果筆直無問題就真係有新買新
不過睇埋ram 先

我自己就無咁多資金買
因為我都係用黎睇youtube
想佢出新mini 比較多

本身睇緊舊果款refurbish
如果refurbish都有減就可以入手

沒人會特登凹佢咁on9

其實4th gen算幾抵wor
我自己就比較緊12.9 3rd gen翻新同4th gen 教育，
3rd gen翻新: $5599 wifi 64 gb 單鏡
4th gen 教育: $7199 wifi 128 gb 雙鏡
即係+1600 有新(少少既)cpu，全新機，64gb storage，新鏡頭。
唔急就等埋開箱睇下有無加ram 同新kb 係點

主要舊11搶手

new ipad苦主揮手
呢部新pro應該唔會掛依家apple玩擠牙膏，睇死佢無咁快出新

12年mbp 半死中
不過平時都係用ipad pro 多
諗住等下部imac 算

本身有部air2 64gb行得走得，唔急住換。
同埋翻新機大把貨，睇埋新機unbox 都未遲

慣例命名係要叫A12X
A12Z大大粒估會勁過A13
係佢唔知點解要叫Z 可能佢產品太多野有X字
eg iphone X, display XDR

唔係舊12.9先有貨咩
用緊mini2

最後決定買咗renewed 舊12.9
見新個部其實得鏡頭靚咗（粒u2018都夠用有突）但係講真邊個會拎咁大部ipad影相
不過而家諗緊買唔買apple care

重用緊pro10.5
諗唔到換機嘅理由

10.5真係當時走前幾年既產物
比既規格都超慷慨
雖然我部都有d小問題（亮斑&個方向有時卡住）
但都未有想換既慾望

iPad 當到電腦就唔洗出Mac 啦 傻閪apple

亮斑其實有冇得搞？返apple有冇得免費整？

好似係下面發熱問題？整完用返排多數會出返....
所以整黎冇乜意思

其實唔係個位太大片光都唔太覺
我冇人提都冇留意到....但一留意到就會覺好明顯

未知有冇加ram

都真

少個鏡平一千幾百我會開心啲

痴孖筋個keyboard咁撚貴

買齊3寶已經過萬

MBA突然之間好似好平咁

平時要嚟睇youtube仲用緊mini4超順
Ipad pro去store玩下算

當佢新個部6gb ram
就算教育版都要$7199
即係比多$1600 買粒u靚少少 多兩粒鏡頭 多64gb ram
我就覺得舊版本都好夠用
因為仲要比筆錢買筆 可能買keyboard同care
所以我寧願攞個$1600去買呢啲嘢
我主要貪12.9個mon大啲拎黎做嘢同睇書睇譜唔使放大同碌尼碌去
不過完全冇價錢考慮嘅梗係有新買新

仲有 果$1600包埋新機， 你果部翻新黎

*多64gb容量同2gb ram

我部iphone 256gb冇慳過位係咁用
因為有icloud 都只係用咗60gb

咁當然 接受到就冇所謂 一定要買新嘅都唔使選擇架啦

多2gb ram差好遠啦

All 2020 iPad Pro models feature 6GB of RAM, same U1 chip as iPhone 11

confirmed 6gb ram

多ram多一倍storage , 千六抵比

睇你點用啦我覺得
6gb當然係正嘅 multitask 一定精神好多
主要如果遇到要做咁多嘢可能會拎部mbp出嚟算

開始有啲動搖想入部11 Pro玩下

今次難得價格不變但係容量大左
變相減價

2018 iPad pro咪a12X

係, 淨係反送中直播台幾個台一齊播先會有幾格自己停咗

男神

個keyboard case用到去2018咩

官網睇話用到

以前ipad top model唔係會勁過iphone top,model少少架咩？

4gb ram用左好多年

比多$1600
- 全新機
- 多2gb Ram
- 容量64gb > 128
- Cpu upgrade
- 多2個鏡頭
- Support 新keyboard
- WiFi 6
- LiDAR 感測器 (用途好似不大)

差唔多可以取代MacBook ，MacBook 優勢真係得返MacOS

因為x 已經出過 唔肯/未出到A13x
所以少改咪英文字向後

咁我jl係再等多年先
一部ipad 用幾年唔急換

apple產品真係越出越失望

巴打一定用開小米 華為先咁有taste
千奇唔好買apple 產品, 全部都柒撚到仆街

好多技術都要多1-2年先成熟
未成熟apple唔會用

呢部pad已經係咁多市面產品最靚仔果部
真係唔知佢用開咩咁有taste

買air 唔撚好

不嬲個分野都係個OS上面

因為MacBook Air 都重
所以cut左12‘’MacBook ，要輕便就硬食iPad pro

咁macbook air存在嘅意義係咩

諗緊買11"定係12.9"
我主要用黎睇文件打文件 會做好多multitask
但係multitask都係一邊打字另一邊睇資料個類
平時多數坐低用
本身想買11" 睇完呢到cm又怕用得唔夠爽快
買12.9"又驚部機會彎

巴打有無咩建議比我

我就覺得有大買大
睇文字資料都舒服啲唔使成日放大
驚彎就買care

Mac自由度始終大過iOS好多嘅
同埋計埋keyboard嘅話mba其實仲平啲

點解等左咁耐佢都未承認佢10.5白斑係佢設計問題

ipad宜家個定位唔上唔落咁

multitask一定係12.9"
11"你會想自殺

當電腦用=12.9
娛樂／hea機=11

要multi task 買部macbook 好過啦
ipad os 所謂既multi task 真係哂撚氣

sbt

當初都唔知點解啲細路會用3ds影相一樣

我反而覺得都幾清晰：
俾啲明明娛樂居多但又想扼自己可以用嚟做嘢嘅人
呢類人肯定佔大多數

其實用12.9 multitask都係想自殺
真係要做野都係用返macbook

可能係我用慣pc同macbook 唔慣ipad咁用 如果買都係攞嚟jot note多
攞apple pencil jot note係方便嘅

加1…

部野最多用黎覆email
不能再多
所有做野app都唔好用

新出ipad os 嗰時諗住出街做文書野終於唔洗拎macbook
但用落唔係嗰回事 最後都係同以前啲ipad一樣用途

用luma fusion

大家會買128gb加cloud定256gb

ifanboy已經盲目到齋睇version個數字
冇乜邊個去著眼實際速度
個個係咁屌點解係A12Z，我諗Apple淨係將A12X改個名做A13X，已經大把人狗衝

利申 用緊IPX + ipad air2

比佢成功sell到我買個keyboard

我係比較想知浮起左個手感點樣
係幾得意不過我估實際用感覺一般
真係要等鋪開返落場試試...

斷估有得自由較角度, 又可以升高部機
會好用過keyboard folio好多
而家得兩個角度唔好用

我比較concern個膠面唔好似folio咁垃圾
又痴塵又易污糟易爛

相

都未出 iPad mini Pro

咪玩啦 A12 10nm
A13 7nm 唔講速度 剩係講用電同發熱都贏啦

9成9你係intel出14nm+++++++都打哂J嘅人

2日前應該可以問下有冇得補水？

佢係慳電同時可以boost 到3.5
勁cpu黎

係ram不太夠

個人覺得使用上不太大分別

其實我用舊ipad pro都影到相 要咁靚做咩...

裝到 dmg 即買

影女同學咪有用囉

想知會唔會好似上一代咁容易彎機身

粒cpu印象中通常係用新過iphone少少既chip 之後9月新iphone都用同一塊？

新數字嘅U一定留俾iPhone

下一代 macOS 都裝唔到 dmg, 所有 app 強制經 app store

12w TDP
3.5維持唔到幾耐

點解？

Ipad易爛啲？我電話冇買過

Sell鍵盤
搵鴨記都好過佢

屌定個價都得掛

佢應該係攞嚟做AR嘢多

iPad Pro 3 出名易屈爛

個keyboard 定價係咪亂鳩咁嚟
同部ipad一樣價咁滯

比錢買啦望

唔好講笑 好多廢佬用 iPad 影相
去歐洲又係

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

我去歐洲旅行見過有人用surface pro影相

Yes

唔通你見到我

好, 快D去買, 最鐘意睇人買ANDORID PAD

巴打好靚仔

a12Z 同A12有咩分別？

Diu 咪又係行iPadOS .... 無用

睇到眼都盲

2018 pro版大約會減幾多，減到800至1000想屌返部

落左架

快又點，依家2018 pro 有咩app用唔到

a12 當年xs xr太多死貨 推高啲頻率 加多個gpu core 整個a12z出嚟清埋佢
a13 ip11賣得好到要增產應付需求 點會放落新ipad pro

不過我都用咗三個月，早買早享受，遲買慳幾舊
我用嚟做文書嘢，2018都好夠用，我本身都係諗住等新嗰部出，再平入2018
點知真係忍唔住手
但係我應該會換個新keyboard，好似都support2018

a12同a13都係7nm
a13係tsmc第二代7nm
Apple唔叫佢a13x就係因為佢唔係用tsmc第二代7nm

最大吸引力係2017 部ipad pro 10.5，唔知點解最後都會買咗，反而pro 11吸引力對我唔大，呢部都一樣

我覺得如果2017去2018都吸引唔到人轉嘅話
呢部2020都唔會吸引到

好貴！ 等於一部入門版iPad 價錢

唔係掛，正好多喎，定係因為你唔鍾意Face ID
不過我覺得而家會覺得iPad好用，好大程度都係因為個iPad os好用咗好多
好似以前咁係放大咗嘅iPhone嘅話，真係性能幾好都係垃圾

用緊2016 ipad pro覆你
心郁郁想upgrade

我都係
睇黎好多9.7 ipad pro想買新

諗緊11”定12.9”好

Pro 9.7 user here
我都想買新pro

Refurbish ipad pro 11”冇晒

個keyboard咁貴係咪痴咗線

舊ipad pro 11”落佐架

佢當然知你地會咁諗，於是基本容量加到128GB俾你，Tim Cook係數佬

我都係咁諗緊 但係11真係輕巧好多
拎出拎入方便好多
6400 11吋 8000 12.9吋
自己又會衰咁諗 8000不如買mba
所以仲好爭扎

A12Z同A12有咩關係明顯係A12X嘅升級版，至於A13連A10X都唔可以話係全面碾壓（自己睇Geekbench 嘅metal score 排名）一向iPad Pro X字尾嘅U同iPhone 係兩個世界，我諗A14都未必贏到A12X

型啲同疊馬啲

買ipad pro當玩具嘅人唔會諗呢個問題

A12Z>A12X>>>A13>>>A12

等a13x

買上代翻新最抵
效能無乜分別, 又用到新keyboard .

點解佢會有Apple冇公開嘅片

新機士多有無得撚？

我用ipad影note影咗幾年，覺得同手機差唔多

利申：ipad pro 10.5

搵fd教育價買先 係咪直接喺鋪頭出示學生證就得

如機背有 Apple Logo 會發光同變色，就完美啦

唔知1010會唔會都係25號有得買呢？

6 ram

+2

蘋果已死

cpu都懶得換，封裝多兩粒俾你就算

4gb to 6GB finally? 我未搵到source 講

世紀難題，我揀11，12.9睇落去太大，唔方便拎出街

本身2018 得1TB有6GB

11 split screen 好細咩
我用9.7覺得問題唔大

12.9 4:3
11吋 大概3:2
睇片多11吋好啲

11寸split screen係咪都做到兩個iPad size app?
定係兩個都係iPhone app?

上代ipad pro用家，12.9用keyboard即時勁重，但睇片一流，去旅行良伴。
今次可能買11呎，輕d，打機無咁累

如果堅6gb ram，我而加訂

我攞來jog note 同畫畫應該影響唔大，我都冇捻住買keyboardmulit-task個機會應該幾微

用keyboard會勁重，我上代12.9用家連keyboard.
如果新機6GB ram應該gogogo。

9.7 ipad split 都做到兩個ipad app

似乎值得比多$1600

agger, 我上代12.9用家，1月尾放機等出新機。
正，而加入11呎

你屋企都幾大

唔知有冇升級7nm工藝
A12x用N7FF
A13用N7P
又會無啦啦可以加多gpu核應該係升級左工藝

A12X同A12同A12Z(理論上)係同一代同製程
當然A12X transistors多好多 性能都強好多
但入面啲料係可以共用

啱啱去apple shop，話得online purchase，送貨又要等多幾日，問職員話25號來買有冇，又話唔清楚，有冇經驗老手分享下經驗

呢個真
今次算公道
仲要多2GB ram

我覺得鋪頭一定早幾日有貨做demo
到時先拎出嚟

一定有現貨
即日落單去拎機好過
快過速遞

11尺

廣告板

25會有，門市都係開賣日先有機試玩

舊果部11” 256 cellular唔知放到幾多

但會唔會再貼近電腦，好似可以自由拖曳視窗咁

暫時冇
亦唔似會短期內有

舊個部11 士多有冇減?

我相信會有一日ipad會同macbook combine

2018都用到新keyboard
2020多咗一個鏡頭唔係兩個
用住2018到5G年代再換都未遲
$1600 可以買支筆有找，或者+1000買個新keyboard, 冇必要加錢要啲唔需要嘅minor upgrade

我諗唔會
如果咁樣同Mac 冇乜分別
而且始終iPadOS 同 macOS 唔同
iPadOS 始終係base on touch input
你見佢今次連cursor成日都要整到圓形似返隻手指

如果要做到你講嗰個效果
真係好多UI嘢要重新design
二來會削弱左用手multi Touch嘅優點

2018 用左接近年半，無論外型，加功能都好滿足

Home office 仲做到我想做既野，已經好正

殘體：

我話今代柒唔代表上代柒
利申用iphone

我結論係有平買平，遲下5G再換，或者咁諗，你當2018同2020都係今年同時出，一部平d, 一部貴d你會買邊部？ 我寧願買平果報既256GB版用到2022。

至於個magic keyboard多塊3” trackpad做賣點真係好搞笑，邊個會上而咁大塊塊12.9” “trackpad” 唔用用下面個塊

痴撚線個鍵盤要五月先有

兩個分置分別係有既 在於順手唔順手 唔係有同冇咁簡單

有時你枱面擺多左野 隻手要伸高 就係差少少 就冇咁舒服

iWall

早幾日好彩冇買到翻新iPad PRO 11"，今日瞓醒就見到出咗新版就即買128GB，但次次買親Apple 野見到Apple Care+ 都掙扎咗好耐要唔要。

新iPad套隻仙人掌綠色好似幾好睇，但呢啲要睇過實物先知。

iPad 買硬

得，官網寫左for gen 3 gen 4 ipad pro, 好明顯佢都知用緊3rd gen啲人唔會換機

用咗iPad pro 9.7 四年
未試過要拎去整

呢代機身勁易彎

第一代11”一出就買
未彎過

想要mini pro. 有出即屌

下架ed....

屌, 等咁耐等佢跌
佢直情停產

個濕鳩keyboad 貴左好多
啲錢喺返度

25/3前Apple有得減幾百

實體店？

iphone oled 都係samsung出品
你幅圖咩意思？ 印出嚟嘅相？

iboard

個trackpad係用嚟控制個pointer
文書準確方便過手指督mon好多
仲support gesture
完全兩回事

呢幾日唔洗返工 專登出去比人買哂就on9

冇錯，攞過嚟做文書就知
一攞呢ipad出去做group project就體驗到啲缺點
依家更新咗正好多，support Magic Trackpad, Magic Mouse

可能會有人話我
屌你咩，搞咁多嘢，不如直接用MacBook？
我唔鍾意喺街外用MacBook，呢項更新真係啱晒我

你真係會咁樣做？Surface Pro個鏡頭好似好雞

打算Magic Mouse同Smart Keyboard 算

我就係咁

想要surface 隻無段式支架好耐
希望新keyboard比到驚喜我

你地有無諗住換左個KEYBOARD 放棄MACBOOK

隻magic mouse仲未連得返部ipad

想問13.4 GM 用得MOUSE 未?

連到，仲方便咗
可以直接bluetooth度連接

用連bluetooth mouse j 下先

都幾難 真係要做野部ipad既用途得sidecar做Mon
如果佢駁mon唔係限住4:3咁柒的話 我屋企剩係上下網就真係唔需要電腦

係WO 屌, 佢連MON 都唔可以FULL SCREEN
試過插21:9 好7

而家呢種mirror output真係冇咩意義
今朝reddit睇到有人話可以駁完mon 出到正常aspect ratio, 部ipad個mon係熄左, 唔知係咪13.4新function

真心試過

真既話skip得

擺到明叫班2018用家可以skip
再舊啲嗰班用家可以試下執貨尾/二手2018

用Trackpad控制個pointer會準啲<—呢個我有少少保留

除非OS有Fine tune過游標個移動速度

講緊篤Mon唔係就咁篤一下，
係篤落個Mon度再移去個個位

冇撚埋
利申用緊舊

想知依家18pro係士多買平幾多

11定12.9好

係個keyboard 度搞咁多野不如搞好個ipad os 好過啦

ipad OS 根本同iOS 差唔多

情願佢再貴啲似返部文書機

試左13.4 GM，用magic mouse控制個pointer準左好多

但唔知係唔係我嘅問題用唔到兩指/三指嘅手勢控制

連係safari睇網頁都scroll唔到，只能係同一版入面點黎點去

會帶出去11
唔會帶出去12
會訓住玩11
唔會訓住玩12
利申用緊11打機岩岩好

如果ipad run到vscode我一定9衝換機
我好想佢好似surface咁行到mac os

logitech都有trackpad keyboard 1000hkd左右

11‘’落埋架

嘩屌，咁撚平都有

第一代iPad pro 9.7剛上架果時 己經傳APPlE 會出全屏 為咗保留蘋果既特式 再加上等一代先有四喇叭揚聲器+玫瑰金+iD touch +鑽石型邊框 +支援第一代Apple pencil同鍵盤 所以即入手 用到呢家都好正常 不過就等到佢呢代先話有背光鍵盤姐

想入部11舊機256幾銀入到

跌價啦
諗緊入手買黎睇片

據聞平800

但apple,果個有得凌空真係幾好J

但貴幾千
logitech果個俾畢直人唔夠但都可以體驗下

logi 都150usd
1200
apple 貴一倍姐

成千喎
本身1000蚊個smart keyboard 已經好貴

最近好想幫襯apple, 買ipadpro同macbook pro

5月先出
點等

幾時先update face id版ipad air

貨尾2018 Pro應該就係你所謂嘅Face ID iPad Air

係啊頂 但邊有貨尾姐 同埋都仲係幾貴
我要黎睇下youutube上下網咋

對於不願面對既事實，不予任何回應
apple既野一定係佢自己出既！
咩話？個mon係samsung?
咁一定係我地蘋果tune得好！

利申雙修用家，ipad pro9.7用到而家想換機

唔算貴啦
翻新既4千既
全新尾貨5千頭
同air 差唔多

番新冇哂啦？
5字頭已過心理關口

翻新琴晚一出新pro
就落左4字頭
比人秒速掃曬

我目擊住舊pro俾人秒嘅過程
好刺激

我覺得今次原厰好啲 加多一千都值得

唉 冇留意到 錯過左
唯有等佢air/mini update 窄框faceid版

我自己又心大細想買舊一代ipad pro

12.9巴絲用咩case?

卡撈sell 好多 ipad pro 11 放緊
唔驚2手可以睇睇

我唔抗拒用FACEID,可能我需求低,因為我部IPAD只有三個用途
睇片、睇漫畫同上網,所以跑分有幾勁我都係用唔盡
ipad pro如果四邊可以再造窄少少會吸引到我買
目前比較鍾意ipad air個款design

弊在淨係用到一代Apple pencil呢
舊筆係apple咁耐以嚟最反智嘅產品

我都係同你一樣要舊一代好
而且我有ipad 用 唔急可以慢慢邊搵邊等下先

我好耐冇買ipad. 對上一次買係ipad2
我買呢部都係用黎jot notes, 開會錄埋音用

係唔係𠱸唔會再有舊11吋嘅翻新機賣

有，減八百

想知嗰芒新舊有咩分別？
利申仲用緊部iPad pro 9.7

就咁睇只係得相機同cpu升級左，買舊版嘅12.9好過

2017 最正

cpu升極少

其實舊版粒u都好勁，但係舊版平得800，64又唔夠，焗你上256去到256又貴新機

唔會冇，pro 10.5賣到而家都仲有，遲下應該成堆貨上
總會有唔少人堅持有新機出就馬上換

等到新pro真係到手，就會多舊Pro㗎啦

120hz螢幕，掃桌面時你會感覺好快
解像度、螢幕亮度都比9.7有提高，仲有會令螢幕變黃既True Tone

今次部iPad Pro 2020 有D伏, 睇個樣似係原先2019想出但hold住左既design, 今次出機連發佈會都冇, 似係疫情中出d貨過下冷河咁, 今次部機真係為出而upgrade, 本身rumor 既新Mon同5G 都收起左, 怕唔怕好似當年咁出左部"The new iPad" 之過左半年即刻又出新iPad, 而家計半年岩岩好係9月發佈會

想當年就係咁伏左 嬲到震～

3月本身有發佈會，9月發佈會因為產能不足預計會改去 10 月

me too

我想執部512 11pro 18年版

其實個pad唔需要後鏡頭同sim版

想問 有冇計可以iphone+icloud 個兩萬張相 同步到ipad而且係原相 唔係iphone 個種每睇一張相download一次

當年粒A5X根本唔夠力推retina
搞到iPad 2打機仲順

Ipad pro 11+新套 最平8700
除非一定要用touch 或者佢個AR
否則買新macbook air 實用d （我指用來做design/文書而唔係淨係玩）
如果純睇片睇漫畫上下網 咁用ipad air 都做到

個keypad係型賣$2299～2699
用pad鏡頭真係唔駛咁勁
基本唔會點用
sim版亦唔會買
一定係買wifi版
如果扣除鏡頭減價就perfect👍

Me too
佢出iPad 4果下呆左

唉如果今次係A13x真係冇懸念狗衝

好低吊ipad pro 11 128G ＄6399仲平過我部9.7

價錢拍得住notebook 我買notebook 唔好

6g ram 多個鏡頭，64ram
120hz mon
值俾多一百美金

二手仲放五千幾
當人on 9

諗住會轉用mini LED
繼續用liquid retina 就不了
大家會唔會為6GB ram 買新

大把on9又冇咩保養
新蛋買嘅又有

買二手不是問題
開個價又高
俾個價佢又話低
買到一肚氣，電子野唔買二手

成堆iPad Pro 11 64GB Wi-Fi開$5000仲要寫明不議價

Apple Store 有無 Mon 貼買

會賣2手回血
但我唔會買2手

點解好似到而家既MON貼都係唔包FACEID 位
明明IPHONE 全包都無影響到FACEID
但IPAD 全包又會影響到?

多2GB Ram同多64GB喎

Elvis 幾時開live呀

咁快知道多2GB？

1TB ver. only?

IPad Pro 9.7用家好想換

No
追po啦

晨早要有

512

番新11 64gb有出過$4xxx?

搞咁多野買部MacBook算鳩數啦

photoshop/Lightroom
之前有人買上一代頂配6GB
好似都係唔夠用

不過科技產品一定係有新買新

iPhone 全包都有機會影響到
雖然唔係隻隻都會

Skip la 等下一部

咁買新 開盒夠爽

邊到仲有全新既a12x ipad pro 11" 賣
新個部真係無可取之處

Apple store? 但唔知有無貨

兇澤個啲？

Apple Store貨尾-$800
不過呢個價好冇吸引力

我諗佢嗰張係示意圖
side by side 上同一個網睇同一張相咪明囉
去Wilxxx任你試
iPhone 用Samsung生產嘅oled 就代表係Samsung嘅風格？呢啲論述真係智障

講到尾咪又係價錢問題

已訂12.9 pencil係咪必要？

減完都係新機抵玩啲,64GB 唔夠用,256GB 先夠用,但個價錢仲貴過新機128GB,如果舊機256GB可以落到去新機嘅128GB 價錢就抵買啦

咁呢樣就梗㗎啦
大佬新個部求其up個鏡頭,a12z就算
都係買返舊嗰部算啦 無分別又平d

Online store 無貨了

去門市問吓囉

計埋多一倍容量同多50% ram，其實舊果部真係抵咩

冇記錯舊個部要到1TB版先有6GB ram
計128GB版黎講點計都應該新版抵啲丫嘛?

要諗即係唔必要
唔少人為咗過癮同靚而買

不過買得12.9就買埋啦

Refurbish 2018就另計

門市幾時會有貨
想入新12.9

全新既話真係唔覺有咩咁抵，除非鍾意考古

舊11Pro我覺得要平到好似官網翻新$4399咁先叫做但得考慮
去到$5000真係不如直上新款

真 問Fd借學生價都5999
我驚等唔切Refurbish2018

2020 128GB 價錢 = 2018 256GB 價錢
睇你點取捨

想買部ipad pro 第三代11吋
之前有想過買, 但諗諗下都係出左新一代先買
機會黎啦 可惜官網已經無左第三代

iPad 隨時用幾年，容量真心愈多愈好
64gb 真係會唔夠用

用緊mini5，值得upgrade 做pro?

買到喎

我覺得對差$1000唔係問題既人,
冇2018 就買 2020
有2018 唔洗upgrade
對學生黎講幾舊水好多既就有平買平, 2018 refurbished最抵玩

2018 vs 2020:

64GB (-$800) / 256GB (同價) vs 128GB

4GB ram vs 6 GB ram

CUP A12X vs CUP A12Z (應該冇感)

12M 鏡頭 vs 12M 鏡頭 冇+ 10M 廣角鏡 + LiDAR Scanner 玩AR (留意係冇 iPhone 11/11 Pro粒 night mode鏡頭, iPhone 11 Pro 係再多粒12M廣角鏡)

我買咗啦 要就快

我覺得對差$1000唔係問題既人,
冇2018 就買 2020
有2018 唔洗upgrade
對學生黎講幾舊水好多既就有平買平, 2018 refurbished最抵玩

2018 vs 2020:

64GB (-$800) / 256GB (同價) vs 128GB

4GB ram vs 6 GB ram

CUP A12X vs CUP A12Z (應該冇感)

12M 鏡頭 vs 12M 鏡頭 + 10M 廣角鏡 + LiDAR Scanner 玩AR (留意係冇 iPhone 11/11 Pro粒 night mode鏡頭, iPhone 11 Pro 係再多粒12M廣角鏡)

6gb ram 即係唔同睇法

不過我無錢

最近幾年apple都係咁

用education price買咗部11 128GB 來畫畫同睇參考書

多一倍ram procreate可以開多勁多layer

咁勁機能都係打唔到code,寫個python都要搞一大輪，同真正profession usage仲差好遠

anyway, thx巴打今朝禁左幾次睇都冇

應該唔止掛

我都覺得支那肺炎多多少少會有影響
泡國都好似有整零件，但係一齊奶嘢

但係輕好多，如果普通做文書又寫下notes
利申：係咁用
其實air都夠，係同一粒chip嚟，但係pro有pro motion，又靚啲

新機education price你搵到friend幫你買都係$5999, 差少少真係新果部好d, 有128GB同多D ram唔怕ios update

出面應該減多啲

多謝你咁詳細,舊嘅12.9 256GB 同新機128GB 係同價？

會打文既, ipad無zotero, 無full function office

影相既LR好多preset同camera calibration用唔到

Photoshop要每月subscribe吸血到癲,ipad無AI

ipad pro最多係做副機, 作為educational product連有linux 既chromebook都唔夠做

又真

屌
我想買呀
無哂？

有無人知係咪間中會有貨

2018 全部Class -$800所以2018 256GB 就等於2020 128GB pricing

既然都買舊一代
點解唔直接買翻新
又一樣有保
又平

但舊12.9原價係9099減左都要8299，新機都係7999

因為諗住去trade in

Apple in the fourth quarter of 2020 is rumored to be planning to release a high-end 12.9-inch iPad Pro with a mini-LED display supplied by Innolux.

It's unusual for Apple to release two iPad Pro updates in the same year, so it's not clear if rumors are inaccurate or if we're just expecting a single high-end iPad to go along with the rest of the lineup refreshed in March.

Apple analyst Ming-Chi Kuo has said that the iPad coming in the fall will be equipped with a new A14X chip in addition to the mini-LED display.

Macbook 15 2019受害者在此

Magic Keyboard + Trackpad $729 + $949
加多一千蚊創新 部ipad識飛起 差唔多啦 仲有backlit

買左一個月就出16
不過個陣急用

12.9 不了
分析師 不了
信佢老母

想買但冇錢

我不停咁說服自己手頭上啲嘢仲係好夠用唔好亂洗錢

門市係咪冇得買？

等咗新機好耐
部10.5 唔夠兩個禮拜就彎咗
仲有支一代筆真係用到燥
反智design同埋極易壞

快d 出新mbp 啦

岩岩行過士多 唔見有

每季出一部？

有咁貴咩? WIFI 版 256WO, 今年D機冇減價, 應該Pricing 同上年一樣, 今年12.9" 256GB WIFI 係8799, 2018 出個時要9099咁貴?

依家iPad pro 10.5 2017 可以trade到幾多？

256平咗少少
1TB直頭平咗千幾二千

唔明出咁急做乜

有吖，我啱啱先睇過，128GB我就夠用，所以冇乜理由俾貴啲買舊款，除非256GB平過新機

根本曲線賣keyboard cap水

除咗拍片有咩需要用到1TB

仲有Wi-Fi 6

幾多GB?

64

2500 應該有人搶住要
但應該唔過3000
你放上D 拍賣網望下

Apple依家當iPad Pro係真電腦咁sell
緊係要有1TB版

啲YouTuber 可能會用得著囉

果個andog Ray Ma 自從買左ipad pro 之後成日拍片J 話剪片同工作好方便

唔係想引戰
只係唔明用幅圖係咩意思啫
同埋依家啲新機幾乎都係完全跟足標準srgb同p3
已經冇所謂自己嘅顯示風格架啦
到時9月ipad pro 如果出到mini-led嘅話一定會好過oled添

如果想買部ipad主要係床用
因為懶
會剪片同睇下資料、書
平平地買邊隻好？

唔明放個大camera 做mun lun

其實係咪真係咁多人平時會剪片?

真係有人返工要剪片會用i pad咩

無
係啲Youtube tech reviewer 自己要剪片所以成日攞剪片速度做參考

無記錯Ipad無

仲記得岩岩出ipad pro 2018個時買

一貼玻璃貼個touchscreen 會hang咗

仲特登買天才有冇玻璃貼買

佢話無，因為唔建議用

Paperlike

唔犧牲畫面質素，我都會揀paperlike

呢個分析師個 track record 次次都準喎

竟然係咁
我少關注呢方面既野
但好彩12.9唔啱我用
都會入手11玩住先

諗緊好冇air3上Pro 2020
但用嚟睇片都小 , jot notes多 想試promotion + 4 speakers

出mini-led 個價我諗唔平 佢完全cut 左上一代ipad pro 佢下半年出都唔奇

用緊2017 iPad..心郁想換新機 諗緊iPad Air定pro好

重點單鏡可以秒變三鏡頭冲大頭鬼

pro promotion display + 4 speaker 真係好吸引

其實productivity app係有，但要重新學習
Photoshop -> affinity photo
Illustration-> affinity designer

咪撚玩，industry你d file format要通用

ipad而家無可能完全取代x86 program, 有d野勉強唔來

本身有電腦先好考慮買ipad

有時你要寫d form/政府website會收皮

好似25號先有

轉pro都係望呢兩個位

屌，跟著幾個月2021 年3月又新iPad / iPad Pro 架啦。
幾時買先啱？

話之佢啦。

等得就等，唔等就買左先算啦，到時真係出左trade-in左佢再換咪得囉

想問下有apple care 嘅話會唔會影響trade in?

有apple care 唔會影響trade in,但係你個apple care 係可以承繼落新機到

我仲諗緊43xx vs 59xx 買新定買番上代番新。
利。前2018 12.9 user.

姐係我攞air 3 去trade, 我air 3 個apple care 剩餘的時間會變咗新機嘅apple care? 如果個apple care 本來唔同價都可以?

出面買呢？會唔會斷貨or冇減？

果啲有冇減價？我見吉之島冇減過

affinity兩款app完全取代到photoshop同ai基本功能
依家仲要半價

但，你要用黎工作就算鳩數啦
正正經經用返"電腦"

多唔多人信黎緊年尾會出5G iPad Pro ?!
定係預左再出再trade

Wallpaper who

有 需要，就可以即刻買
冇需要，屎忽痕，可以等新機

好多支那人用ipad影相架

用緊10.5
都諗緊換唔換好

留意番行貨會變香港(中國)

澳洲都有得買，依家低水大概6千蚊有找

No 2TB version.

Appstore search唔到affinity嘅

方便過用mac 玩開

用緊2012 MacBook Pro
應該換新MacBook Pro 定係整部新嘅iPad Pro
(多數返學用)

最主要iPad 太多app support 相反mac 下下要錢support。 如果簡單執相iPad 屌打

我諗 tablet 同 laptop 嘅分別無謂拗，無得亙相取代，就算係 surface go 嗰類所謂兩用 windows tablet 都唔得，因為你用過 Windows OS 嘅tablet 就知 Windows 根本唔係 tablet friendly 嘅 OS。

Mac 哂命都好d

咁就唔知..不過睇落應該唔得

坦白講 macbook 型棍好多，係apple獨當一面既野，pad 始終就係pad 取代唔到
let alone 舊代MacBook既 glowing logo..係一個經典

Apple store 仲有得買 但都好似要5500 左右
或者可以等翻新機 4400

5500不如買新版

我諗mini led表現未必好過oled啦
佢做到大約oled既野但無烙印問題啫

之前買咗部 mini 5 用嚟寫 note 幾方便，
不過用用下又想個 moon 大 d,
買多部 Pro 又好似重覆咗

11” -$800
12.9” 冇睇
不過好多型號好好多顏色覺得版本都斷晒貨

好多型號好多顏色好多版本*

請問有冇手足收到風會唔會出新版MacBook Pro？自從開始整YouTube剪片之後發現一路用開嘅MacBook Air真係搞唔掂

有呀

Adobe 一日未出到電腦版 ps lr 入 iOS
一日都無得比
其實大把 bid day, event 攝影師等緊部 iPad 可以正常用黎做嘢
就算 iPad pro 幾重都好
點都輕過任何 notebook
仲有 touch screen 唔洗拎埋畫板出去

我宜家等緊 2in1 嘅 amd 新 notebook U 出就會買

我用咁多年都未試過開幾次個相機app

手快快Iphone搵 原來ipad先有 未買機啊頂

限時優惠

下一個等LumaFusion特價
咁去旅行就唔洗帶部macbook air

係咪做唔到係safari買咗先 一定要係pad買

我都未試過，itunes買唔買到？

想問iPAD洗唔洗用芒貼 (從來唔買Apple care)
我iphone有用

一係6月一係9月

買2018翻新機4399定2020新機6399好

64夠用咪翻新

我睇apple store 翻新得5599? 邊有4399?

用筆可以試下類紙感芒貼

4399 係舊 11‘ 64gb
要捕住 Apple 網等返貨

明白 thz 巴打

Amazon試過減到$650
唔知會唔會再減

仲有番新咩？我見到11‘ 64g 冇哂
係咪唔會再有？

舊=番新機？都係睇住個官網？

Bro幾時見到的

Black Friday

Confirmed

啱啱入手左部翻新12.9
但係發現個mon真係實在太大
打機好唔方便 其實呢個size係咪唔for你打機

12.9 我當notebook 咁用一定有keyboard
極少拎住

睇嚟打機都係要用返手機
部嘢都係拎黎睇片上網算

連狗好似冇更新ipad個app好耐
個時連d 新年icon都出唔到要用網頁版

其實ios依加有得用ps4手制

但如果傳說/食雞呢d真係好難操作

打機既話ipad mini最fit
Pro 11都唔係唔係咁好渣手

想用玻璃貼邊間好？

4399 係翻新上一代 11’ 64
mon 住呢頁

Apple Store 都可能仲有全新上一代 11‘ 嘅貨，好似係比原價 - $800

2018ipad pro 貼係咪用得返2020ipad pro到？

幾多號可以買新機？

25早上即刻去蘋果店買

打機mini 5一流

新大pro 等埋新keyboard 一齊買

翻新12.9 64gb都俾人掃埋

係wor屌
不過我想買11

個app 壞壞地嘅
登入唔到

其實嗰個精妙鍵盤係咪可以兼容返舊果部iPad Pro？

Y

新pro話個咪有錄音室level喎

吹到Mac os轉arm

坐枱用touchpad 某啲情況下好用啲
但2600 真係好撚貴

都係果句
ipad 好多野一早可以進化
但為左MacBook 條line 先吱牙膏

全部都係軟件問題

MS 有出office比ipad, 校友a/c 已經可以免費用，如果學校個package包咗既話
iPad係爭 after effect+audition+premiere pro 既替代品

AI同PS已經有 affinity
其實如果真係下個 macOS 強制所有 app 要經 app store, 理論上已經再冇開心版 (實際上睇下有冇人破解埋經 app store 呢樣野)

要睇肺炎手足影響力幾大，原定 plan 可能會被打亂

macbook air 抵屌 d, iPad 等再新版先都未遲

換今代 air

連仔仲未fix LIHKG app

我而家好多野我都用網頁版，除非個 app 某 d 功能係網頁版做唔到先用 app，然後定期清 cache 就安全 d

已經一直傳緊，最快年尾就出

SE2傳左幾年，最後呢？
同埋轉去arm嘅問題遠大於效益，我唔明為左行堆app仔而轉arm有咩好處

比較可靠嘅Leak mac機有機會轉用Amd

其實都好難搞 Intel windows都搞到敗走
IPAD一直發展落去 遲早追上Intel 低壓u水平
依家都係差專業軟件
雙發展再淘汰

大學打文要用zotero/mendeley 嘅ms office/ Google doc plugin

有時打長文要用latex,ipad係專業文書真係唔撚夠

我都係
11"好寫過ipad mini好多
仲可以有120Hz mon及 apple pencil 2
不過買多部又重覆左

年尾會唔會真係出5G 版😎

mini led冇閃頻同埋可以光過oled好多

好期待黑位既表現，究竟兩者邊個好d?

10.5寸 pro係戶外用真係睇到眼殘
600nits都係僅僅到可以用嘅程度

鍵盤一出，有冇巴打會買？

iPad Pro Max

一萬一部

其實掉番轉睇，係 mac app arm 化後就唔係 app 仔，而呢堆 app 日後就可以直接用喺 ipad

原來有呢 d plugin, 等我仲一直人手打...

1599 usd

唔係你覺得有d literature review有過百過citation真係全部人手做

一個制就可以轉到reference format, 仲有打footnote, Figure/Table/Equation reference一定係用自動latex執, 打thesis百幾頁用MS word都唔撚掂

ipad唔係無latex editor, 不過功能全部差過其他platform, 仲要個app要20US, 其他平台全部免費同大量IDE

仲要zotero/mendeley有google scholar plugin, 一定要full function chrome先做到

呢樣野差chromebook九萬幾條街, 真正專業既word editor真係覺得ipad淨係上下堂就好, 認真做野咪撚浪費我時間

俾得呢個價，不如拎多少少出嚟買MacBook pro好過

我

11寸

D指令集都唔啱，轉到都行唔得快啦

the next "computer" is not a computer but beyond 1499 usd

蘋果 xcode 就係比 developer tick 去咩 device - 當中包咗 iphone, ipad 同 mac, 即係未來 arm macOS 會支援到, 而 app store 就會統一晒做一個然後 filter 你個 device ua 比你揀可以裝 d 咩

前2日先買咗部mini5 wifi打機用

有啲心郁想買Mini算

你講嘅野，windows已經有亦做左好耐，而個問題係surface pro x 行x86 application個陣只係模擬咁行，更不提有d 野直頭行唔到，如果ide噤幾下就搞掂就好囉

我講ISA係堆avx/sse個堆，arm跟本match唔到，先天效能都係

衰沖動

可能有少少不過都冇後悔嘅
因為主要其實係攞嚟上堂用
打機都係留返比手機同pc

iPad 既MS Word, PPT用後感如何？

有冇人知道仲有邊度可以入手 2019 Ipad pro 11"??

巴閉囉！英雄主義。疊馬

想問下store仲有冇舊Ipad pro 11” 仲有冇教育價

從來都冇2019 iPad Pro 11”

已落架

iPad應該淘汰

iPad Pro 2018 & 2020 用家討論區（10）